涂謹申指持盾警員清理大埔「連儂牆」紙張場面荒謬

對於昨晚有近百名持盾牌的警員，在大埔墟鐵路站附近隧道的「連儂牆」，清理寫有警員個人資料的紙張，涂謹申形容畫面荒謬，警員出動的數目不合比例，亦質疑警方是否有法律依據，清理牆上的紙張。

醬油呢師兄?

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

有冇相同片?

多d人去咪慢慢做，蛇下都好

Source 在此

涂謹申指持盾警員清理大埔「連儂牆」紙張場面荒謬

黑警